俄羅斯官方電視台播放杭特·拜登性愛影片

近期由於美國民主黨總統候選人拜登次子，杭特拜登被捲入以「電郵門」為首的醜聞，甚至被媒體爆出他吸毒、性愛影片，嚴重衝擊拜登的選情。而近日俄羅斯官方電視台，不知是基於何種原因，開始在黃金時段播放杭特拜登的性愛影片，意外成為川普的最佳助選員。

根據《太陽報》報導指出，隨著美國總統大選的日子逼近，俄羅斯官方電視台似乎已經選定立場，開始大量、無止境的播放有關川普、親近川普的新聞。同時該電視台最受歡迎的節目《60 Minutes》也曾在黃金時段播放杭特拜登的性愛影片精華，該節目主持人甚至在節目中直指杭特拜登「亂倫」、「戀童癖」，甚至連「獸交」都牽扯進來。而後來該節目的YouTube影片遭到Google標記為「不適合某些觀眾」（俗稱黃標），為此，該節目主持人認為，這是來自美國媒體巨擘的鎮壓行為。

針對《60 Minutes》的行為，俄羅斯國家議會、前蘇聯國家關係委員會的主席卡拉什尼科夫（Leonid Kalashnikov）就表示，該節目宣傳杭特拜登的醜聞，可能會嚴重影響到選舉的結果，甚至有可能幫助原本低人氣的川普逆襲成功。

據悉，杭特拜登這些影片的來源是出自於爭議網站《GTV》，為現居美國的中國富翁郭文貴與前白宮政治顧問班農（Steve Bannon）於2020年4月成立，該網站先前曾因捲入詐騙事件，遭到FBI、美國證券交易委員會、紐約總檢察長辦公室的調查。多數媒體均認為，這些影片的真實度有待查證，而杭特拜登的律師多次否認影片的真實性。

https://www.ctwant.com/article/82296

左媒：仲唔係侵侵通俄證據？

左派「川普通俄」

左媒：今次仲捉唔到你通俄

杭特拜登這些影片的來源是出自於爭議網站《GTV》，為現居美國的中國富翁郭文貴與前白宮政治顧問班農（Steve Bannon）於2020年4月成立，該網站先前曾因捲入詐騙事件，遭到FBI、美國證券交易委員會、紐約總檢察長辦公室的調查。多數媒體均認為，這些影片的真實度有待查證，而杭特拜登的律師多次否認影片的真實性。